收到消息,取消香港關係法但代價係你E家人工跌三四成,制唔制?

見好多人都支持美國取消香港關係法,如果要付出呢個代價呢?

12:58開始

制
唔制

梗係制，到時香港冚家鏟，啲樓點知跌三四成

唔知可唔可以順便趕走埋班蝗嘅呢？

減一蚊都罷工啦

制

三四成 我怕腰斬都唔止 直接失業咋

樓價租金跌一半我倒賺wo